Aino Limanni warandus ülleskirjutud 14 Märts 
Üks Lehm 6 Rubl 2 paar meeste sukkad pooleptud Kuub üks kahhewakkane tünn pangene padda Lammaste Raud 30 tt linnasi ja 30 tt taski lõnge 2 Uut Körti, naeste Kuub 2 naeste mütsi 5 paar naeste sukkad 4 Madraski Rättikud kõik ülle pole petud 2 naeste wööd 1 wäike siggudik 1 wanna Kappi 8 wk Kartuhwlid.
